到底發生咩事

[i
mg]

到底發生咩事？上網睇返now新聞片段眼罩無布袋彈既？定係我睇錯？